共產黨最撚手就係改寫歷史，7.21元朗恐襲已經準備好改寫

配合支那大外宣，原告變被告

慳啲啦支共

你絕對唔會得逞

真相就係真相 當晚咁多直播影住 佢改寫唔到
佢拍啲咁既片目的就係想重新攞番件事既話語權同主導權

所以唔好回覆或反駁佢既內容 唔洗俾佢lead番你轉頭 另一方面定時出番7.21真相片 佢根本點洗都洗唔白

佢啲白衣人係7.21早好幾日已經準備策劃件事 有晒片有晒證據 日頭已經幾百人揸武器 兜唔到架喇

淨係拎鏗鏘集嗰兩集出嚟，都夠收藍屍皮

三萬隻狗加埋班廢官用咗成年時間都諗唔撚到點兜

佢地要以大量假野以假亂真,等班盲毛同下一代覺得公說公有理,婆說婆有理

大家到時要去Report

truth-hk有偷蘋果片去整假721新聞片段，同蘋果講過，點解蘋果唔理？
蘋果、立場、傳真社、國際戰線同其他網媒點解唔跟下呢個網站？
愈唔理，共產黨就愈扭曲真相。
呢個report佢個YT/FB 1000次都冇用。

聽日8點負評＋檢舉

無錯，佢就係想咁做

推

大台都直播埋 都唔知佢哋邊到黎嘅膽

拆唔掂就要改寫歷史，共產黨最勁玩呢樣

保維家園說呀

又係consulum 啲屎橋

明顯有情緒勒索

唔使兜, 佢地只會信自己睇果套, 其他資訊全部係fake news!

Copyright infringement

哥布林係蠢但唔係on9

偷片其實好難攬，特別係Youtube而家支那化

直頭中資咁

你唔好理，一出片就會一地都係

push

以假亂真已經喺台灣試過 就係台灣整到15分鐘快篩 支那成果
一開始放流料嘅係扮台灣媒體嘅支那Youtube之類嘅
跟住三立果班（好似係）中晒伏
之後共產黨就即刻話台灣都係假新聞

少年你太天真

呢個世界有生命洪流，篡改版歷史隔三五七年，永遠有新出現既一代人會相信，你對於你出世 / 懂時事之前既年份，你知幾多細節真相?
今時今日，大把不論香港本地定係支那既90後千禧後會信九七金融風暴係支那注資香港，我呢啲80後90前當時瀝瀝在目既事講出黎，已經比人當左係痴線佬講故仔

我90後都唔信呢啲戇鳩嘢
唔關年齡事
後生一樣可以有獨立思考

點講都無撚用啦

咁撚多片

你係90後，唔信
咁如果支共堅持散播篡改版歷史
千禧後信唔信?
十年後，2010年出世既新一代會質疑我呢D 老鬼邊個真
廿年後，2020年出世既新一代就會信支共多過信我80後大叔
何況，千禧後混雜左一大埋深圳雙非，佢地一定傾向相信支那版本
呢個世界，沒有歷史係唔可以被篡改
你當下再深刻既事，都會被時間沖淡

所以而家共產黨就係同你玩對沖

有冇方法對抗，認真，呢d 事我地唔可以坐以待斃

consolum好波

屌你老母！

笑死，佢改中国歷史就得，當外國班記者同學者傻的？

#佢啲tag亂鳩咁學人用

欲蓋彌彰

Push

出第2集,記得對返劇本唔好自炒啊

比足錢呀

大假外宣

呢個網係整比台灣，外國睇

It will make HK people even more angry....

繼續push番之前例如鏗鏘集個d片，
當日直播證據確鑿，唔係事後製作就可以指鹿為馬

屌

愈係標榜住真相嘅愈係假

果日係傷心事
都唔想再記起..